（突發）女學生被打

黎明行動
聽日開始

見到藍絲出聲
即刻打。唔該